[學護/EN/RN入］有無人tuns無續約？

我係東華year3嘅學生
簽咗winter surge 份約
由2月底做到5月底
完約前ward man完全無問過我續唔續
見身邊同學做其他醫院嘅全部都有得續
究竟係咪我表現得太差

應該都係

九成都係做左柒野

邊間醫院？係咪人手問題或者唔夠budget咋，正常表現唔係差到貼地都有得續掛

Rehab ward離
咩先為之差？
我識人同醫院都無得續 不過唔同學校

之後interview會唔會有好大影響？

似資源問題
唔洗擔心我做到成pat屎咁都有得續

點屎法先？

成曰做漏野又交得少更

東華嘛 睇開啲啦

有無直接比nurse屌

東華學護都係學護

都無嘅

點解會咁好？
我第一日唔係好熟ward環境 唔知equipment擺係邊
都比個nurse串 之後我同d nurse關係都唔係好好

winter surg 既約完左就無了
唔係你問題 放心
只係間醫院無錢
不外乎qe 廣華

你都無續？

我朋友係winter surg 約， 三大year 4
都係完左份約就無續
做得三個月

都係今年？ 咁佢有無嘗試R過續約？

你都幾煩膠
講左winter surg 完約係因為hospital無錢
完

Rehab ward緊係啦 相對清閒無咁等人洗
又或者好似佢地講冬季高峰期過咗就完約唔續
你試下med ward 報到份約max嘅更數啲missy都想你返多啲

想問無續到 咁洗唔洗隔半年先可以再報？